Blank room soup 討論

其實件事基本上無人破到

個人係咪死咗

希望呢個post可以聚集d對呢件事有興趣嘅巴絲

未睇過既人自己search